# Just AI

Задание:
Необходимо выполнить интеграцию с BotAPI VK. https://vk.com/dev/bots_docs

В рамках задания нужно создать бота который будет цитировать присланный ему текст.
Минимальные требования к реализации

Нужно приложить ссылку на git репозиторий с исходниками
Реализация должна быть на языке Kotlin или Java. Использование Kotlin будет преимуществом, но не является обязательным
Нельзя использовать готовые библиотеки для реализации VkApi


Все остальные критерии (такие как структура кода, покрытие тестами, конфигурация, документация и др) являются опциональными, но будут также оцениваться

При реализации может потребоваться использование внешних https адресов для локальной машины. Для этого можно использовать ngrok.

***

Данный репозиторий является решением тестового задания на Junior-позицию JustAI.
Данное приложение использует Spring Boot (для удобства развертки приложения), Jacksone (для парса JSON в класс), вместо ngrok использовался статический IP-адрес.
Ссылка на сообщество: https://vk.com/club226447951
Любое сообщение будет скопировано и выведено в ответ на сообщение пользователя.

